歐遊路線問題

因為本身我係Amsterdam 如果我想遊南西北歐 我plan個路線係荷蘭 > 丹麥 > 瑞典 > 芬蘭 > 冰島 > 英國 > 西班牙 > 法國 > 德國 > 瑞士 > 意大利 > HK 咁樣plan個路線有無問題 會唔會有另一個路線平d又快d既路線？